【噁心動畫】被性侵8年陰影揮不去 女吞藥自殺揭姑丈惡行

桃園一名21歲女子小學三年級時，曾與表妹在姑丈（51歲）家中客廳睡覺時，遭姑丈以手指性侵得逞。被害女子當時年紀小並不知道姑丈所為就是性侵，直到高中才知自己係遭性侵而鬱鬱寡歡，並需到精神科就診。直到女子18歲生日那天，她留下遺書並服藥自殺獲救，家人才知道她遭姑丈性侵，並陪同報警，只是姑丈當時人在大陸，直到去年返台後才由警方緝捕到案。
檢警調查，女子小學三年級時，其姑丈曾以其尿褲子為由搖醒後抱到房間內，將她內外褲脫下，以濕毛巾擦拭後，撫摸其下體，再以手指伸入下體而性侵得逞，事後再把她抱回客廳。
由於女子當時年紀尚輕而懵懂，直到上了高中才知道係遭性侵而罹患憂鬱症並到精神科就診。直到高三18歲生日那天，女子留下遺書並服用大量安眠藥自殺獲救，家人才知道她曾遭姑丈性侵，趕緊陪同報警；只是姑丈當時人在大陸，直到去年返台後才由警方緝捕到案。
姑丈到案後否認犯行，辯稱當時見她屁股下方的沙發濕濕的，以為她尿褲子，才帶她到浴室以蓮蓬頭噴水清洗，沒想到2人都被水濺濕，才拿浴室的毛巾擦拭身體，但因被害女指証歷歷，桃園地檢署今依乘機性交罪將他提起公訴。 （突發中心張沛森／桃園報導）

條片係link入面

又加分

無證據都入罪
好撚恐怖！

今次係一個傷心嘅所

冇天理
自殺黎me2 都唔報警
唔報警已經係疑點

推post